### GITHUB

## Environnement de développement 

### Pré-requis

* PHP 7.4
* Composer
* Symfony CLI
* Docker
* Docker-compose

Vous pouvez vérifier les pré-requis (sauf Docker et Docker-compose) avec la commande suivante (de la CLI Symfony)

```bash 
symfony check:requirements
```

### Lancer l'environnement de développement

```bash 
composer install
npm install
npm run build
docker-compose up -d
symfony serve -d 
```

### Lancer des tests

```bash 
php bin/phpunit --testdox
```